同一立場都係朋友

大家唔係再話咩廢老廢老
好多上咗年紀都出嚟幫手

如果真係支持送中嘅
你先屌都唔遲